政府個5000 蚊電子卷不如換曬做錢大媽凍肉卷啦

又幫到黃店 又實用 錢大媽d凍肉勁撚正

無隔夜肉

錢大媽指數可以取代donki指數

呢間野可以上埋市，又賺一筆

波波：已經聽到市民嘅意見

羅馬貨？

錢大媽屌打donki 啦

肥牛卷得唔得

5000錢大媽卷日日買冷肉同菜